[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3303)

我估佢都唔會開

抵la

獨立1-0

屌 4x1斷狼狗

Lm

我亮正數未

留返上個po d名

撚大波
仆街半大1.52都on99

客+3 3.45倍 派錢咁派 唔識汁

尋晚格乜撚輸我兩千⋯⋯⋯⋯⋯

甘1-0

主頂實 入多球最好

紅完入波

不了巴 我Lm番ok?

穿埋盤

未期派我未 狼隊針到死

我都針左愛滋果場半大

你唔係最近兩場半大大回血咩

賤到

琴晚愛豬狼2串3。。

大家針左幾多

自由盃合埋眼買細波就得 d波悶撚到

8k 人仔

點解係人仔

忍唔到手 dllm

半大？

仆街 我地一撚樣

拎去callg玩撚左佢仲好。。。

烏德勒支 仆街死未.........

2:0

係死就快 累人累物賤種隊 -1都開唔到

阿爾克馬爾屌你老母 唯一一場無入球

紅牌照穿 正氣到

主隊頂實 完場抽1 100

好

不了巴 唔單只收走盤

派未

我

支持

mr

LM

Me

大波 叫糊
獨立隊

係咪岩岩頭5抽1？

甘美奧 -1
獨立隊 -2

Jc -2.5k

Dllm 4x1斷哥連

咁撚多長井

抵啦

你都會輸 咪玩la

1-0

lm

甘2-0 FT

有人抽了

幾驚又斷1
依家起計 第十個lm的派100 11點上來搵呢位手足

me

我超第十二讓第一半一

又針

我超好假 怕了

莊家咁有信心 要信牠

重覆唔計 我了

Cls竟然得幾條友係咁lm爭第十波po24

仲未有得買

一次都乞唔到 就咁lm都miss埋 針

頭10 留3個lm 都要輸

Timing 錯哂

jc wor not me

又撚

唔係10點有得買波咩

尋日mu fg 1k，之後推晒落拖半大

fatfat 我淨係買左3k 11點個場半和 跟住訓左

又贏

買愛滋佬3.5s 佢廿分鍾入4 粒
其他買大一係怒炸一係蛋蛋， 屌

火車頭8c
易撚到

8.5s gel

今日無第1 2場?

成日都係咁，睇球探又冇其他波
馬會都有病

你本身都復活左啦

收到份人工 復活了

個個都收到4000蚊

風水野

無得申請 dklm

屌，我一定冇

Wtf
開始發現馬會好狗

Rich

等左十世都未有sms

你太有錢唔派比你我收到sms 2月份 依家得個吉

聽朝又有我皇

屌 個個都收到4000

留tg
15分鐘冇留就再抽

Diu 成朝封左，買唔撚到

Lm 360

Ok 等重抽

重複都計

等重抽

我啦

Lm重抽

咪爭食啦

多謝

Rubbish

我屌

屌你

佢唔係第9咩

多謝大家

好串

真心多謝

呢幾日都唔見你上水 去左邊

呢幾晚d波好似幾難 今晚有法2德2

馬會又食咗屎？

俾人撞得多

1k上到8k
仲負緊22k

預留d友賽

應該會開12:00場Rb對雷恩 友賽

德2想買主 點睇

想要大波算

第一場驚佢打假

專業啲啦 黑衣幫主

中長丼留tg

rm 10.5?

一開盤狗衝左個俄假9.5s先

Why

足球投注第一場賽事 係臭格斯堡

冇即場玩等派彩都要3粒鐘

個個都收到4000 點解我仲未有

我都無

出面8.5實狂回飛

所以想知你要咩馬會傻撚左

馬會同外圍都比你贏到爆廠 仲洗乜4000蚊

有 但小弟35串腰

點解仲未收到錢

肥仔都可以跳舞既

唔怕啦屌有時間過黎觀塘玩下

又叫人去觀塘

唔通去旺角咩

馬會第2場係咩黎仲未開？

Rb對雷恩

唔知有冇亞洲盤買

日文

準備入最後4k(出糧前最後4k)俾狗會屠
點部署

冇

入40k

帶你輕鬆上200k

唔想見到你-76k

4k追72k可以嗎

(破產)

又天仙局

唔叫 我free。。。

派你老母 係咪要逼我貼飛

貼半張乜事都無

Call me

12點是但開場走地啦

報左驚 ip都唔洗check

良心企業 唔想你輸咁多

真。。。

我不是轟

999

係又走數

拖仔半大

佢2+1合會

e 8+1 z ，thx jc

我明準備唔夠-10k了

琴晚2注中哂 應該-5K樓下了

2場都over 2倍咩？

今個week要gun實我明了

睇錯原來負緊17k

btw 尋日 我明 3:0 bill sick

ky今晚買what要跟到實一實

你連中4口，唔知點解要派你

自己推個五注針咗三注
衰on9

終於

係咪4條角細

屌 廢網

有無人受呀叔玩👉🏽👈🏼

回家了，終於出糧
有12K係手All in咩好

法乙

冇左比斯特 冇曬方向

ALL IN 皇馬啦,仲洗諗

甘岡win

下體會波都唔識入,皇馬FG 101%

4客

不了，你咁rich

12k

甩咗p

盡情鬧我吧

上盤日

我出得30幾$

幾時到星之力甩p

30幾k

正式連登仔

Soon

有沒巴打介紹外圍,TG

走投無路 唯有賭白頭片

走啦呀蛇

今晚專心cow女不賭球了

有無手足知apple store有無powerbeat pro現貨

Why don’t call me

有無派下我

屌 放假仲悶撚過翻工

點部署好屌

尻買輸撚4喎

我朋友話想玩

買衫唔好but尻買2場中咗

玩乜尻丫又

外仔

就黎切撚曬d汗線 熱撚到 行一步都出汗

輸撚4你。。。

想過大海開個戶口

洗撚咩

有冇教學

蔚山現代2-1GELLLLLLLLLLLLLLL

金士u23 goalllll

幾時先打牌

你個名..........

全靠兩場角米 一場A米
角大成功翻咗十幾倍

贏咁多 派我啦

Diu u

今日唔得
聽日我free

你地玩外仔怕唔怕贏錢收唔到？

唔係話好多都係一星期結算咩

打牌又冇人
自己玩手指

你買咁大
仲要個艇唔識
佢肯找數 都偷笑

夠人咩

你地咪夠人打512
逼害

starpower 有乜好介紹

食緊四手飯 媽媽可唔可以煮埋我個份

無FD玩外仔,想玩黎追數

咪啦

我朋友幾日就有結果了

一個星期就係燶莊？無信得過架咩

唔係hk，我煮你都食唔到

玩機有咩feel 手機都有啦

標準列治2:0.....

Free Hong Kong

今晚應該又乞唔到
有冇手足買晒裝聽日發夢

祝勝

住邊間

黃潛個場開走地

有

有咩大莊牙 可以即cash out

Hkjc

12點有冇水

無,我通常上網搵十幾間 輸左就block9佢 當玩game

hsbc

水利1:1！

空裝都屌打啦,我菁英

第二場去左邊

Bet365

贏左呢？收到過？

佢會搵一堆籍口拖你數,拖撚到出年

你贏錢 人地點解要賠比你
同你有親？

有冇外仔介紹 好悶

走數都唔追100%身有屎

唔識人

Hi

88

全白=我敵人

When 4?

btw 我叫全黑

全西

聽日空裝
行完就走

狗會 friendly 先開走地

屌，行轉澳門輸左25k

我都岩岩返到hk 威人奶6k

我6點船😿😿😿

水利2-1！！

古代2:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!

同船

好期待

會沉

法乙中左狗會要幾耐派錢

升上甲組

想復出
有冇人gchi

無

冇 快3+1

想今晚搵場all in 半大

可以分享TG嗎?

記得買對家 買到佢連中兩場以上先唔跟對家

識啲野

奧格斯堡 對 維拉利爾

啊亮反底了

有個借錢巴打好似得返萬五 今朝去左澳門

而家咩情況 想知死左未

一到正數就會輸到仆街

好在輸咗兩皮幾都仲未洗借錢

有冇水啊今晚

今晚嬴多d

好,收到

唔買對家死得啦

火車頭8.5b派左未
成個月啦

打1823問下 派彩太多要登記㗎

今晚12點半大有無得諗

有無人派我 今晚幫叫

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

夜啲琴晚中到啪啪聲

Missed

唔會啦 自己買果隊先會missed

買左小保加 絕殺12m missed

河床有12M絕殺

買乜輸乜
英超再戰

莫斯科回飛回到傻

究竟2會唔會出現

tg me

12點即場入球大

趕得切一陣返黎 有冇手足聽日元朗見

輕鬆半格

明天出發

今晚贏多啲 玩得開心啲

寶蛇今晚買咩好

日本再買囉

1 半大
買比甲角大

半大同路

半大真係咁易開咩

試下囉

有場心水

係咪12點？

想知再講

想G

係

😏😏😏頭場 哼

甩p未

頭場大細有預感 有人想知再講

請出招

第2場本身係邊場???點解唔開咁仆街

呢度邊輪到你呢個P牌仔講野啊
叫你大佬出尼

收聲啊
P牌仔

12點買咩好==

維拉=派錢？

0100烏拉爾
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

多謝出水 你既戰績係你實力既證明

講

頭場個個都以為黃潛贏撚硬
我睇就似和波 進取d可以屌個 主和

比甲角細？

12點半主

和波之鬼

另外特魯瓦作為上季法乙第三
作客上季中遊波竟只讓平半
而且咁多場唔開盤 唯獨開呢場
證明有鬼 下盤100%波

留名等bin

巴打有d衝動
我嘅分析同彪析仲有一大段距離
Btw祝中

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

今晚重心法乙半大

咁多場法乙

全部串哂

好過買六仔

hi

8x1@10$
有成140k

晚安

Hi 周b

Dodo

就試下先

頭場半大

一點俄超點買

下盤100%

直屌客-1

烏拉爾受讓

12點半大全大

波台和哥

烏拉 下盤回左少少

頭場俄超唔買上盤唔好同人講識賭球

俄超下盤

On9

我同事老公個同事中咗6仔金多寶 點部署

捐比立場

法乙3X1 半大 中左派100$

中頭獎喎

Which three

頭獎唔捐得

戴6帽
史特加
亨克
nyc
lafc
5x1 20幾倍 100%ball

關你lun事咩.. 你中就話姐

買起立場

Lm!!

咪搞我個立場姐姐

想綁架條友

OK上盤夜開始

奧格斯堡年年友賽都好勁

講黎聽下

信我,求其篤就中

邊3場

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

必中料:今晚重心法乙半大

最高個三場lo仲問

半主

頭場有無水

有人派既話唔好爭ok?

平分ok?

我買左半主..

史特加[-0.5/-1] 都唔買 你唔好同我講你識賭波

Do what

期望發售熱與光 兌換生活費🚬🚬

頭2場都係唔買,系波

是日過關精選
由於細佬我對法乙無乜研究，所以就直接跳過
如果各位有咩心水，不妨加埋入去一齊串
1 12 13
大波波3x1

陣間頭場12點開波，亦可以等合適水位再入貨
由於細佬我聽日要去元朗飲喜酒
所以今日早D休息就唔屌即場啦
各位聽日去元朗野餐既都要注意安全
大家贏多D

頭場半主了 望收!!!!!!!

real

Cls
同你同路 基本全針

話時話，果個青絲賭群 有無人有link?
早幾日上左50000目標果個

Tg轉左號碼無左

頭場pass 臨時狗會開 又有即時 仲要垃圾賽

唔好買，伏

爐就有 grp我都相入

半細cashed

比我 謝謝

聽日買盒老婆餅就走

主定客？

比幾場心靈盤你
如果你同路就買對家
基本上穩贏
頭場主+1 戴拿模上盤 奧連斯贏波
尼奧特下盤 亨克上盤

半細半主+1 各$10

維奶

外國朋友
羅甲走地半一上盤 第一口trytry

Hi巴打記唔記得me

係黃大仙踢緊?

今日我生日 許個願望 希望有人派我

半大dead

屌 同一日生日

主fg

99%?

有冇頭場陣容？

1:0goal

奧格fg@2.34

冇乜印象

我要黃潛了

波po24

大波 黃潛上呀

０：１

！！！！！！！！！！！！

買大波穩陣？

屌 reject左

jump

Jump

大波波

半大

客fg咩賠率

唔高

買唔切2.5b

原來黃潛真係派錢波

派＄波

我上面5場 有冇邊場同路
我即買對家

追？

無左球賽2？

０：２！！！

半大！！！！！！！！

屌 派錢波唔識汁

半客GEL得?

半大打針咁快

一入3.5s就goal 賭閪咩

輕鬆

半大輕鬆到

屌
反cup是夢？

半大易到

第3口
科隆ng
第4 帶綠帽
100%ball

12點半大幾倍

半大易撚到

2.29

@2.23

賽蛇又中

潛水黃 半大輕鬆派錢

客勝仲有1.06
派＄

等半場先啦

奧格會唔會太廢

主隊無龍？

追ng?

直接半場開埋2.5/3b啦喂

客其他。可以嗎

半大24

2.35

365 4.5s落飛落得好勁
轉埋4/4.5

又輸

俄超

客ng

狗閪馬會唔開科隆
又係半大

科隆搞掂
咁就輕鬆3口

半大cash

第4口未

奇怪 奇怪唔開呢場.. 明明兩隊都有得買

主隊入番3球先

3:0

帶綠帽半一

０：３啦！！！

客其他

亨克半大
有冇手足同路

射落海都唔派你

客by cashed

屌你唔通要追０：６？

勁中

追唔追4好

ng

半場客其他

會唔會有鳳凰仔事件

客-1穩喇掛

係咪繼續追NG

萊比錫fg

垃圾八狗一出細就3:0

主隊無入過禁區

未開波wor..

廢撚到

買哂維拉大波波 無錢過ng

半大全大。廿分鐘收錢

屌-.- 乜撚嘢事

cla波

登場

客ng追得過？

大波

客其他

十抽一

大波gel

5/5.5s？友賽點炒咁多球

M

ng 1.77~>1.66

312

我了

德甲出名入得失得 開5.5 唔敢買細

咁買大

666

友誼賽唔炒 咩logic.. 當練波

廢bot

1點有冇咩大船?

臭格主勝100倍
上樓趁而家

第11

我不了 玩下場好過

帶綠帽 100%ball

烏拉爾點睇

中左5抽1幫我含撚

客ng1.8x>1.59

等馬會開4.5/5先入大啦 主應該點都有一粒面子波
傑志都有

客入硬咩1.59

1:3

１：３

face ball cashed

殺ng

ALL JUMP

全jump

亂估4:4

Ng啊

屌

主ng

射到咁靚

3:3 有無機

係咪唔洗打龍門

入夠未

街場自由龍

6/6.5點買
求指引

依家再追黃潛 就差唔多

入波放題？

羅甲 2:0 boom

3:3

半主頭十抽一派100

黃潛反底

I

屌你老母１２Ｍ都唔比

which

算啦

我都以為吹左

有冇出卡叔 同巴卡？

收手la

Barbosa; Mario, Albiol, Pau Torres, Alberto Moreno; Sergio Lozano, Moi Gómez, Cazorla, Raba; Iborra, Bacca.

就追多球奧格

咁下半場先買

烏拉爾+1
2/2.5b
準備開船

放下屠刀 又賭鬥氣ball..

俄角大？ 媽媽呢

no goal ready

4.5細 禁爆平安鐘

法假墨假等咗好耐了

會贏

Agger

全場大半場就收錢

no goal 最後逃生門

咁撚多場

下注買咩 想跟巨雞

你隨便簡場篤都中

帶綠帽
亨克
史特加
nyc
lafc
全格
派500
加星之力真人相 （非9up 真人驗證)
頭10抽1
已買2k 等收錢

法乙叫人買半大 咪害人。。

meme

8x1咗半細
得7.2何

有危先有機

LM!

所以你咪搞到咁。。

我等咗你好耐啦

雖然失敗左但至少我試過

長明燈

撕得飛

依家仲廢青緊？

支持yy巴

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

有燈

依家平注50k?..
贏左幾多

過多幾日返工,永別波po

燈西哥幾穩 一係長贏 一係長針

5000推到上200k
平注20000
昨日訓教之前嬴左一注
試推一口

咁出糧係咪要扣起大部分..
出糧有錢好快又賭番

每次都係我買完佢先出
頂唔順了今次等到最後一分鐘真係

終於等到了

點樣推究竟
教吓小弟輸到仆街

派我

追返晒數未
追晒記得cashout 用左去先 買車又好 乜都好。。

餓超半客幾好

好似全世界都要綠帽
睇下呢個宇宙航空母艦開唔開得出

半大全大

知道

我都覺
明明今年主隊屎左咁多

未啦梗係
聽日要去cash out

我都想食鴨

照計係,戒賭戒毒始終都係靠自己意志力同自律,局外人幫得幾多,雖然前景係好灰架啦,不過唔坦然咁面對過去,更加無將來

角大。

乞呢$500

好高難道姐

客fg

烏拉爾

想上你奪命靈車..

1點下盤

賭波了 烏拉爾

加油喇
好快捱追去

爽

上左啦屌

心得係要買d 有即場 買盤
有得補飛
大細就2.5/3 呢d有兩格
因為可能都汁返半格

1點烏拉爾

9.5b

有大户

半主要了

出現了

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

本店將於8月1日光榮結業,多謝大家咁耐以黎既支持

屎特加半大好似幾唔錯

快4

黑名單第一注
維拉利爾下一隊入球

綠帽

生意額好差？

屌你本人

叫莫斯科既都唔好人

過去10日只有一名顧客惠顧本店

俄超幾時開到9.5大阿
半8全8
試多次大啦咁！

仲有50min捱

屌 兩球果陣買4.5s諗住實冇死

下盤針

角大24

都好呀。。好多人職乞左好耐1$都未收過

串左比甲的你

13碼

點會呢只要有恒心就一定乞到

禁屌唔入 比人入

12碼

俄假係時候開上盤

客gel!

邊隊

🚬

青衣見

莫斯科

到未

同我封住個龍門

維拉入未

維拉反底定賤多場

邊個比我發現買左戴綠帽呢隊空難隊我一定笑到佢仆街

半客快啲入

客ng 100%

利申買左

半場驚風散

夠唔夠超級 me好笑

買左佢兩次輸哂
今次買對家佢贏咪好唔抵

角大中伏區

聽講你地日日打512
破橙未

有冇no goal 同路 4.5細禁平安鐘

如果輸第三次呢

G持

無打咪屈

再追第4次

I was getting kinda used to being someone you loved

心態正確

果然識d野

俄超無角既？

奧格有種入多球

個場咁大係咪唔會角

4.5s連針緊十幾注

第一日賭錢？

上盤已死

好多反手

戴綠帽jumped

角大已死

點會咁。。。。。9.5細咁輕鬆。。
平時第買細又唔會咁

帶綠帽上場屌左魯賓成場最後比人入 假到

等陣法乙有場200%波
有人正評先講

Goal~

最緊要今場咪撚玩野

ng cashed

客5ng cashed

黃潛easy

mola mola

2.01倍

買左1:5

9倍

屌你老母原來買唔到

下 原來萊比錫斬左

戴綠帽goalll

第6口又中？

買左莫斯科邊度可以邊片

10

屌你老母咁易賭 唔賭了

炸未

上埋打多個屌足成場唔入仲要輸鳩埋
唔係假波解釋唔到

仆街買左角大要針了

屌你老母叫你條女出黎未。。

維拉勁到

1:5

烏拉爾未驚過

一陣冇睇就1：5

臭格gel

點解星期五例牌波post冇人。。
年年都係咁

on9你差人錢都唔唔蒲頭啦

我唔係人？

Dllm一落機見到miss哂啲派錢波 想4..

咪屈。。我照蒲頭的

買中左果1粒

有人派啦

今場唔打假 456對面
對面隊垃圾贏兩場以為自己真係榜首

唔賭啦 大家加油

聽日光復元朗

唔派彩點買ng

。。唔記得左你厚面皮sor

星期五緊係同女食飯順便酒店屌閪，仲賭波咩

樓下羊大$

第7球

係咪請我食哈密瓜

樓上死傻鳩

雲巴
我唔記得左呀
不如你比你銀行戶口我
我轉數快比你呀

真

嘩屌開晒對家傻撚左？

無7頭

係 轉頭出黎lkf飲野 come?

唔賭啦 你地加油

Okok tg la

中風

。。有衝突咩 波照賭 行照遊

Ok

出水未

俄假又角細 dllm

好耐冇見了 下星期出黎未

想全部買0:0波膽

餓假買角大個啲戒賭未

你有買細？

都得呀 想約幾時呀

一落機就去lkf

冇 我事後

客第7球

呢注再買唔到 唔賭了
奧格斯堡下一隊入球

Dinamo 瘋狂㩒屌

me la

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

有無人需要幫叫9.5大,不成功不收費

本店將於8月1日光榮結業,多謝大家咁耐以黎既支持

是日重心:法乙半大/皇馬角大/比甲角大

中左頭5抽2個派100

最重要係 見到你曼手足話要下盤
賽果都唔洗睇 下盤皮已修

可以開2台
搵日 開2台睇下有冇partyroom

客隊比多球

針 第6

ME

星期一就要開始返工做狗 得返兩日假玩埋佢

餓超半主gel

三門全開

再買俄假角大斬手指

下。。
認真咩
下星期5 或6 大6ok?
叫埋下盤瘋 4人團

1:1

叫返我真名ok？

烏迪爾入未

Friday啦咁 咪撚再next weak

1:2

有人想知再講

6啦 6要返工

咁6啦屌 是但一日

im ok 唔飛機了

Show Blocked User - 大黑將志

依家先block on9?

Firm左就講聲 要拎假

會唔會一齊 14日後見

你幾耐冇入嚟

客76-90入波紅格
主失波紅格

過埋馬拉松先
暫時幾好 +10k now

🇷🇺

咁正

半大？

俄羅斯

勁中 2個鐘內 中左6口 平注但可惜

派未

55

超級聯賽

在